查實大隻對於溝女有冇用

如題
有用：正評
無用：負評

銀行戶口大隻，間屋大隻有用

靚仔嘅話，堅有用

有用 不過仲未溝到

大隻醫生

大隻地盤佬for sure
有錢大隻有男人味

唔係瘦到道友咁就ok

我覺得鋼條有用D

大隻唔會無啦啦大隻,代表男人有規律節制，身體健康起碼

其實女仔鐘意大隻係咪同男仔鐘意大波差不多呢

係既話即刻地獄式做gym

人喊你淨係需要比張紙巾佢，但間屋喊就要做多好多功夫

錢>人品>樣>身高>大隻

係
即刻做
加油

大隻睇下點大隻法。淨練上身 下身光管腳，頂唔緊

有冇巴打由肥仔/排骨仔操到大隻？
有既可唔可以講下有冇多左女埋身

Player feel